［公投］屎萊娒及伍公子VS 大J

因為夾公仔機啲Youtuber 互相鬥屌

屎萊娒及伍公子

大J

wfc

好睇過avengers

咁得閒去鬥紅黑藍喇

楊明 盧寵茂 方中信 幾時上武漢玩?

咁多人支持大J嘅

又鬥黃
拉

2021年 黃絲人數：700萬

公仔機好似冇伍公子事

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

借d意做鳩伍公子
樓主想點